【批鬥撚】仲聽唔聽陳奕迅

係咪終於可以唔聽佢喇
留名睇港豬們繼續聽eason

no
聽既我正仆街
種族滅絕起任何地方都係唔忍到

已del KKbox 入面奶共迅d歌

講到依家先知佢奶咁

吓 成十年無聽佢啲歌

一向都覺得條友比人盲捧
做歌手基本尊重聽眾都唔識
把聲爛到仆街咁開concert

啱啱先聽完，咁好聽點解唔聽

根本就係
而家香港咁多好嘅音樂仲駛撚聽佢
The hertz, per se,吳林峰,陳蕾
隨口噏都大把

聽，識Eason真人 佢餐餐食黃店，adidas解約單嘢係公司迫佢 佢唔想

無人性不了 今晚撕cd

梗係聽啦 我地連登最多大陸仔

好耐冇聽啦 上一隻聽得熟已經係葡萄成熟時

又張敬軒護旗手啊？

唔聽

連登好多支拿仔

如果一個歌手可以聽20~30年你先驚
人地韓國每10年就換一批
係中國同中國香港先會十年如一日

佢始終簽咗經理人公司 呢單野佢夾係中間都好難做，明嘅就明

其實大家都可以講下近排有咩歌好聽

我先 The hertz 千世書

轉左聽李榮浩老師啦

利申本身佢fans
但佢都冇喺我身上賺過幾多
碟都只買得一隻
演唱會又冇聽過
歌10成down的
YouTube 又唔睇
我突然發現我重歌list都冇乜佢啲歌
再利申係佢fans

以連登標準
完全唔覺有乜問題
港豬咪又係繼續睇蘋果
其實賺藍養黃有咩問題？
蘋果賣藍廣告又得，幫警隊洗白又得，宣掦瘟疫政治散播恐懼又得，迫政府封MPF逃生門又得
陳奕迅幫大陸洗白點解唔得

蘋果幫藍店賣廣告你地就要去藍店買野？
陳奕迅唱好大陸你地唔識批判思考？
你地知件事係中共唔岩咪得囉，堅持理念咪得囉
你真係咁on9陳奕迅講你就照單全收既話，自己唔夠定力，根本係你自己問題
點解要鬥黃？
你地黃絲養唔起佢佢先至要去搵藍錢咋，反省下啦

終於要面對

你有無幫佢宣傳啲歌俾朋友聽？
你朋友買左都有少少關係

陳奕迅死忠去哂邊

其實佢近年d歌都好差
玩到把聲差晒

藍屍狗做咩唔聽番支那狗啲歌？聽啲港燦唱歌咁賣國既野都做得出

廿一克係陳奕迅自己開嘅公司喎

陳奕迅唔聽
但試當真就照睇

陳奕迅係我小學,中學,大學既成長回憶記錄,冇得唔聽

歌 ＝ 陳奕迅唱淺藍 ＋ 林夕詞深黃 ＝淺黃

佢呢十年出過乜撚歌？
真係聽都冇聽過

你小學，中學，大學既成長回憶同你講要抵制西貨
跟唔跟？

從沒
最多同老母講佢唱得幾好
但佢唔會買
addidus也只買襪
所以成壇嘢……冇乜事我係可以出返去
利申nike打手

香港死忠全面進場

唔好盲反，佢暗黃，係咪又想逼人表態搞到人無飯食？你養得起佢？

仲有叱咜鳩唱

成件事太無聊 不參與

舊歌咪聽囉

難分曲直

緊係要老翻佢啲野啦

講真,勁既唔撚係陳x迅
勁既係林夕
冇林夕我諗佢而家只係一個2打6

點解唔聽？佢公司藍關Eason咩事？

好勁

陳交迅都淺藍紅添喇喎

連登：陳奕迅暗黃

日日都聽
不過唔會比錢買

連登仔不嬲鐘意搞雙標架啦

單春藍到紅啦

不了

咪係 白衫仆街關散仔咩事？

陳奕迅唔計

Eason始終係另一個級數, 仲聽唔聽佢就自己決定

就算唔聽新 都可以聽舊

想當年18年 Axl Rose仲特登係香港開演唱會唱呢首嚟撚中共仲要公開撐法輪功

陳奕迅唔聽
咁試當真呢

我聽暴龍哥唔好？
單春啲歌聽得多會爛睪丸

另一個級數=次一級

真 明明唔係今日先知既事

完全唔撚明

英皇啲星都係 po句「支持新疆棉花」真係睇到心寒 有晒畫面點打壓啲人 佢哋同直接講支持奴隸制同種類滅絕冇乜分別

用kkbox扮乜黃

聽六月飛霜

無聽好耐啦，香港咁撚多新歌聽都聽唔切

去follow本地巴啲playlist好過啦：

砌咗一堆Playlist，聽2021本地新歌 (Spotify, KK, Apple, MOOV, YouTube)

春卷又上春晚又成日起微博發表愛國宣言
咪一樣大把人聽

我明佢始終 人民幣真係太香

喺連登唔可以話試當真

eason唱歌次一級

佢個人奶共啫
啲歌無辜的
關啲歌咩事

你班人咪一樣繼續用緊apple
雙重標準

仲有另一首有香港製動畫 Yusobeit 相擁萬歲

真，回憶真係無價，簡簡單單一個旋律，所有回憶都番曬黎。希望手足會明白。

要戒

問題係其實唔想聽佢唱
係想聽林夕啲詞

聽撚咩

中共仆街姐啫
啲衫無辜的
關啲衫咩事

一直聽嘅唔係陳奕迅
係林夕

I’m sooooooo bad

Kkbox 都藍？

少咗粒丸 一級殘障

啱 真兄弟自然會明

單春同豪哥都係香港人共同回憶黎

有fans 打爆單春唱片未？

幫個藍嘅作詞仲係咪黃？

小學中學夠會播支那國歌扯支那旗
而家聽到支那國歌你係咪又遲奶埋一份

係唔聽嘅都唔係因為今日先唔聽啦

仲有黃偉文

連登日常

m記：手足冇錢/平/方便/戒唔到
apple：大把人用啦
試當真：賺對家錢有咩問題

聽舊個D得唔得，好失望，表曬態奶共

一路坐黨鐵 一路屌e神

中國人：共產文化陪伴我地成長

陳奕迅暗黃㗎

真一早戒晒呢班樂壇老屎忽

黃有乜好扮？好馨香？

陳奕迅間公司係 EAS Music, 21克係乜公司嚟

會員編號：226231
會員名稱：hm.son
註冊日期：2018年12月10日

【⚠️】
事蹟：力撐中國疫苗「中國疫苗今次係做得幾好」。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：單丸陳奕迅支持血棉，佢話對陳奕迅不離不棄
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

等睇林夕開佢拖就真

只聽容祖兒

咪佢自己開既公司囉

可能你仲未結婚 唔明都好正常

今日開始，全世界文明社會抵制單春迅。

我間接俾佢賺咗
因為買kkbox會員
原諒我

呢首真係好好聽 loop左成個禮拜

吹撚大咗
唔通叫吳業坤去唱 你又會聽咩

真心嗰句 就算陳奕迅容祖兒奶共
香港人都冇可能唔聽

陳奕迅—奶共，罷聽
試當真—賣藍店廣告，我睇唔到睇唔到

問連登仔

姐係支持新疆集中營啦

五毛記得支持香港人

一定聽，歌冇分政見

唔聽佢唔通聽何韻屍咩

上面隻五毛嚟，一早block咗

真

on撚9
人地企撚喺中共嗰邊嘅喇
一係你都過埋去舐埋一份囉

陳裘大個仔

鬥撚上癮
Kkbox 台灣公司

樓主pin this

聽佢老母
支持人用血棉 食屎啦

有幾難 冇撚聽過

單春fans: 唱黃絲填既歌就係暗黃

開啲咁嘅post都唔知有咩意思個個都話唔聽唔通真係個個都唔聽咩

英皇間公司本身奶支，而且支持北韓，歌手根本冇 say

連登仔標準：以前聽過Eason 都應該死全家！

唔好咁啦ching

蘋果都奶啦又咪照用，樓主問黎都多餘

比啲時間Eason 時間會證明一切

個logo好藍

其實真 聽開嘅就點都戒唔到 又話情懷回憶乜乜柒柒 又話歌係無辜 佢冇得揀blah blah blah

KKBOX 係最黃

作果時都未係咁

你班cctoy咪撚鳩啦
Eason都唔聽聽咩？

已經冇聽好多廣東話歌
得返周國腎同何韻詩

我聽係因為林夕黃偉文

聽佢老母

我支持佢嘅歌而唔係理念

我就繼續聽點都唔會改變

早幾日想搵H3M隻黑膠
依家慳返

Eason China

夕爺再神都forsee唔到一個人既變化

自己揀啦 唔通我穿過個mon打鳩你咩

今時今日咁嘅定位公司仲逼到你 ?
唔好諗住做牆頭草

係呢啲post除咗呃正皮都唔知有咩意義

垃撚圾

不嬲都靜靜雞聽，聽完去食黃店

想像一下你聽住六月飛霜諗起佢支持種族屠殺都咪話唔諷刺

吓 先十年？

我己經無聽20年 佢啱啱出道就知佢奶共啦

都係嗰句
你班撚樣係真係有決心嘅
戒apple，unsub試當真，戒用埋facebook ig 同wts
唔好唔記得仲有張敬軒個大陸仔呀

屌佢老母臭閪

是但求其跪

咪係
瞓撚咗幾耐
成班雙重標準嘅on9

仲有華晨宇老師同周深老師

陳詠謙時期
林夕 黃偉文時期

卻怕在今晚之後 不知有誰來迫我 轉唱另一些歌

收皮啦你

我apple music冇佢同春卷d歌

終於有人講重點
冇林夕同黃偉文佢只係nothing

其實擺明中共壓落黎 逼班明星佢地表態
如果唔係點會成班咁齊心
不過既然佢地表咗態 市場有咩反應就自己承受返

睇一個歌手20-30年有咩問題
聽舊唔可以聽新人韓國都有大把舊歌啦

留意返唔係奶醫生 係你太on9 而加仲聽lady gaga係唔係中國美國

「想一起」 每日loop十幾廿次

無聽好耐

下
我30年冇聽啦

上連登講乜都得㗎啦，話eason唱歌難聽都無問題

我40年冇聽

支持種族滅絕呢樣野係無人性，已經唔止係有無良心的問題

Eason 呢d 係共犯

起短樁樓
支持新疆血棉

真係要聽就down盜版 唔會喺串流平台聽益佢

利申 冇聽好耐

Who? .gif

佢而家咁都仲唔叫表左態咩

野佬-相聚一刻

佢把聲都幾有磁性

陳奕迅只係一個好嘅performer
一首歌嘅靈魂一直都喺歌詞同旋律度
陳奕迅把聲只係咁啱match到首歌唧

無聽好耐，對班偽人從來無期望，唔沖出嚟瀨已經算好

咁即係Eason 有佢嘅價值啦

係連登
單春唔計架

咁eason其實就咁一份聲明話中止合作啫 冇講其他野
唔似Joey個啲講咩愛新疆棉花
不過每人對藝人接受標準睇法都唔同
eason做得出cut約 就自己承受返後果啦

eason點會唔係暗黃，人地唱六月飛霜架

滿手鮮血

呃到自己都呃唔到自己

我50年冇聽

一早唔撚聽條撚樣

以前都已經好憎佢
雖然佢嘅作品真係好出色
但係個人嘅態度真係好差
上台好似輕鬆玩嘢，但係其實玩世不恭
同佢合作過
rehearsal 喺台上面唱改編咸濕歌
演唱會前又因為食煙搞到把聲沙曬
好無禮貌當眾鬧佢嘅fans
訪問佢首歌嗰陣
懶搞笑將自己首任我行 扮講錯做 任我含
總之呢個人就係上咗位就自以為是
一啲都唔專業
亦都唔尊重音樂

被迫解約都係閪人，尤其係上左岸唔反抗嗰D

唔聽 不嬲唔聽廣東歌

垃圾Joox先係紅底

同意
佢態度好差，爛人一個

唔講 -> 冇人講
講 -> 而家先知

同樣係大陸搵食
GEM 就好少做呢D 濕9野

我60年冇聽

屌 我正常講

陳姓“廿乙“人一早已經北平索k

有人以為佢今日先變節？

其實都係中止合作啫
我真係唔知有咩咁撚大件事
等到佢好似楊千嬅咁向解放軍敬禮先算啦

佢既良心同佢粒春袋一樣一早無咗啦

嘩 好叻

日後我會如何 我也沒有奈何 卻怕在今晚之後 不知有誰來迫我 轉唱另一些歌

Eason 好黃

多謝

把尺咁唔一樣呀ching

樓主pin啦

呢啲撚樣有份摧毁香港文化

聽又點 唔聽又點
聽咗我係咪就變藍
我用緊apple又係咪藍
聽所謂黃既歌手 係咪就變黃
係咪聽吓歌 定唔聽歌就做咗嘢

又真係好耐冇聽
聽開台灣歐美
唔會聽單春容祖兒呢d奶支那袋底既歌手

照聽，不過用中國特色社會主義方式分享佢既音樂

佢嘅價值咪表演得好囉
大把人可以模仿到佢把聲
只係咁啱係佢唧
就算冇咗呢個陳奕迅
總會搵到下一個陳奕迅
但冇咗林夕
陳奕迅什麼都不是
乜大家聽歌都唔留意歌詞㗎

咪臭係

摩牙

奶左好耐

大家話佢啲歌有共鳴，其實咪又係啲詞寫得有共鳴關陳奕迅呢條撚屌剩低嗰粒睪丸事咩唔通

睇下連登就知啦
次次出新既歌手就攞佢哋同張學友陳奕迅比然後就話人垃圾

訓撚醒未啊屌你老母

奶共還奶共
洗唔洗吹到佢冇實力
你班傻鳩真係

spotify聽佢
佢繼續有版權錢收
咁大家仲聽唔聽？

有邊個模仿到Eason 把聲?

岩啊，幫翠翠含埋先算啦

從來未愛你 綿綿

講回憶真係好笑，香港人08年仲支持緊國家隊啦
咁你咪一齊奶共囉
p.s.而家聽到支那口音同奶共藝人把聲已經想嘔

我做公墓員餐餐食黃店都比連登仔當狗咁屌
陳奕迅奶到雪雪聲仲有人護航話係公司藍

Shout out to Novel Friday - In My Bed

Google咪知囉
我都有個frd唱到同佢一模一樣

講真
要批鬥嘅有大把歌手奶得落力過佢
你可以話佢奶共
但係佢上完去都冇忘記廣東歌
同埋如果奶共要批鬥嘅話
咁試當真賣藍店廣告一樣要批鬥啦
屌成班雙重標準

連登仔又抄車

平時係渣屌大陸歌手奶共

點知香港歌手最快表態奶

笑死

唔似你老母一早死左瞓左成世

Sick ball wor guns n roses

聽李榮浩老師好過

咪係 成班弱智
唔係黃就唔聽 只聽tommy

冇聽好耐 好嘔心

我由1949就冇聽

唉，聽black pink算

我特登睇李榮浩老師個微博

心諗中國發展仲唔奶

點知冇之餘

仲笑到仆街

幾自己個樣眼細同隻狗比

左你老母閪咩
你老母真係慘，生到你個弱智仔連字都唔識

毒步都sick ball

依加先知佢奶？支持煙神

李榮浩老師呢鋪真係贏陳奕迅老師幾條街

？

我1898已經冇聽

靈魂若變賣了 上鏈也沒心跳

其實點解要模仿？我聽其他唔好？

單春陳

仲呃自己 佢英國jj 嚟 有咩佢一之了之都仲撚得呀

咁都睇唔撚明就問你老母啦弱智仔

做左大陸人之後，早就無聽佢d歌！

2019已經無再聽
之前都未奶到咁明顯
今次直接不演了

佢仲衰撚過譚詠麟
唔尊重fans 鳩唱唔記得歌詞 爛聲

嬅嬸解放軍敬禮 係反送中之前 個個大陸搵錢都會咁做
講rip 俾人放大到港獨 先出聲明 之後純粹搵錢活動同翠翠握手
你地都批鬥左咁多個月啦

老實講我覺得 去大陸搵錢 真係無咩好意思話奶共
因為香港養佢地唔起

啱啱搵到了，講真Eason呢啲級數嘅歌手求其都捉到幾件出嚟香港人仲當佢寶

講人氣 李榮浩老師都唔輸啦

廣東歌

小明
rubberband
kolor
陳蕾

自畫陣線 支持種族滅絕 係唔撚同

唔聽，死仆街

聽我個名啦

其實佢連歌詞都唔認真記，就知對首歌有幾多尊重啦

陳奕迅係黃

盧巧音都有
深藍

唔聽，因為一直冇聽

Who needs Eason when we have mirror

姜b

真 講真佢態度唔止係hea 直頭係黑人憎

佢啲作品出色完全唔關佢事係林夕同黃偉文勁
好簡單2010年之後少左合作啲作品質素即刻跌曬

今年有出廣東歌

致祖國的舞
是旦求其奶

張敬軒之前唔係出post? 唔係藍咩
佢都仲有好多人支持

善用起底功能！
五毛

2020嘅，都唔係今年

以前點知佢黃藍

不嬲覺得Eason唱歌難聽

小克應該係黃

聽開姜濤

咁張敬軒呢？

其實點解會因為聽完個歌手唱歌覺得好聽就覺得佢乜都好，咩心態

10年前已經藍啦屌你老母支那狗

我屌你老母啦，對唔住？eason解約既第一日，想安安靜靜，唔想係個POST嘈，俾著平時既我唔屌到你地訓晒係地反晒白眼？
岩岩訓醒FULL POWER今日就同你地班冚家剷屌過

首先，你班極端偏激賤種睇野已經同平常人唔同，眼裡面得政治，生活中得黃藍，思想只得仇恨，分分秒秒都係到分化，鬥黃，批鬥
今次eason解約，大部分人好傷心，講句RIP，被你地屌，被你地鬥，你冇感覺，甚至覺得佢死就好，係你既事
但點解要批鬥其他人？
好似我聽歌唔會聽譚詠麟，鍾鎮濤，但會聽張學友，周杰倫，黃家駒，所以其實係好個人，唔需要每樣野都黃藍化
因為每人既回憶，感情，觀感都唔一樣，對你影響程度都唔一樣，功大於過定過大於功要分得咁清楚？

有尊重舞台既人
有尊重香港市場既人s

洗聽個2000版蔡楓華

咩歌都同一個唱腔，一玩啲另類少少既曲風即刻炒車
最多咪高配版薛之謙

林夕黃偉文都有幫大陸人作詞
人地玩音樂理鬼政治咩

自己唱翻首歌，然後upload上youtube，咁大家咪可以聽翻首歌，順便抵制翻單春

其實班中國藝人郁d就話要中止合作
佢地使唔使賠違約費嫁？
要賠既話咁佢地郁d就割席咪賠得好甘

好歌是良知
周杰倫d歌都係咁話

無依單野都無聽佢好耐

不嬲都唔聽

咁講佢老婆係黃就得？
條女咁大洗

eason係勁 不起內地一樣大把勁人

周深老師 華晨字老師 李榮浩老師

絕對有資格起eason之上

同意
但彩就佢攞哂
幾撚著數

留名等睇人話唔關陳奕迅事 係因為欣賞林夕同黃偉文先聽佢歌

憑我本事違約 點解要賠
屌你老母🖕🏻

無聽過陳奕迅。

帶風向d留言都唔好咁罐頭啦

無佢兩個單春撚有咁多佳作

其實又唔關陳奕迅事
係因為欣賞林夕同黃偉文先聽佢嘅歌

拿 唔係講政治
但聲爛曬又唔記得歌詞好唔專業
簡直係藍友之恥

聽

好聽就係好聽，好食就係好食，唔會俾政見影響到，當然你可以唔支持

低配版黃宗澤

咪就係

依家係你哋（偽人）自己主動玩大佢喎

?

冇人講張敬軒？

只係大家平時聽歌忽略咗重點唧
當你合埋眼去聽
冇咗歌手嘅樣
你從首歌中聽出嘅會係創作者嘅經歷同佢想講嘅嘢
呢樣先係首歌獨一無二嘅嘢

講白啲啦
你支唔支持呀？

不值一提

佢既時代一早已經過去

我地00後都知邊撚個黎

Mirror No. 1

仲以為係條假燒山真雲糞

啲人得把口咋，佢地冇可能抵制到單春

開不了心、黃金時代、我甚麼都沒有、任我行呢啲歌太易攞到自己共鳴，耐唔耐都會聽翻

講真，今次班垃圾真喺冷血
為咗自己金錢同名氣出賣本性
背後有幾多血同淚
其實都知你班仆街奶共大可以唔撚出聲
但遍遍班仆街好撚鐘意加多腳
兼且踩撚住人哋個頭去做show
認真依家聽奶共藝人唱歌唔覺得好聽
我只喺知道背後有幾多人受緊苦同比人害

最後，依家陳奕迅啲歌同把聲，咪撚破壞我隻耳喇屌懷疑只從單丸之後開始失功力

支持

啱你吖

唔識寫歌都畀人擺上神枱

會員編號：#303864
會員註冊日期：2019/8/9
入 LIST 原因：出言恥笑正式撤回參選宣言及政綱等文件的中大學生會。

上述資料更新日期：2021/2/28 22:38
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

佢中意聽馮允謙，又同麥曦茵合作，藍友之恥

戇鳩，你真係香港人黎？
十年前Mr ，上年既Cy 佢把濕鳩聲有幾難有幾咁特別啊

只要唔係支持黃就反，同小粉紅有咩分別

好聽是良知

香港大把歌手比佢更值得上神檯
佢只係一個咁啱好好彩可以攞曬當時全港最top音樂資源既歌手

咁多嘢問，有冇問過你老母點解生到你又樣衰又矮？

生得樣衰根本做乜鳩都係嘥氣

算把啦 陳生 whatever

抱歉，我咁講因為唔想單單從佢嘅歌去批判佢為人
想俾大家獨立分開睇佢嘅作品同佢言談舉止

邊幾個

冇夕爺你得翻粒睪丸可以攞嚟講咋

表演完喇
支持種族滅絕都唔反得？

佢d碟我會dum撚曬佢

靈魂落變賣了 上鏈也沒心跳

呢啲劣根性嚟

藝人唔理政治
但政治偏偏就係搵上門

依家中共擺大家上枱火水加速
奶共藝人係咁先了

你都痴撚線
而家係雞蓉 單春自己黃藍化自己
佢本身唔表態，無歌迷會逼佢表態囉

所以唒氣
笑支那人掋制得過講字
咪大把人睇容祖兒張敬軒

林夕作詞>>>>>>陳奕迅把聲
一直都覺係咁

屈鳩人黎打飛機

有冇鄧小巧同好

唔識又有咩所謂

gem老師

連燈仔：童年回憶 照聽

辛苦你了
你果然係陳奕迅fans

根本喱啲大牌子
是但搵個model 著件野
都有人買架啦
真係驚你唔代佢言咩
咩年代呀
搵幾個人吹奏
可能仲勁過比錢人代言

已經上左

係各位網友你改左名？

祝佢全家畀車撞死

on9 反還反都唔洗盲反
冇神既歌詞佢只係上唔到神枱啫
講到佢本身唱功唔係勁咁
香港男歌手邊個唱功好過佢有感情過佢？

張敬軒呢幾日有出過呢啲po?

條友都唔旨在我哋香港人聽唔聽佢啦
何必呢

未到19年已經冇聽
d新歌冇以前咁好Feel
但舊歌已經聽到嫌哂唔會再播

其實佢識 出道果陣有寫 後尾紅左就冇寫

其實聽歌咪聽歌囉(難聽就話啫)
何必要嘥時間係啲偽人到?

你啱
何必繼續聽條撚樣

上面有

per se 粉碎糖果屋

tommy

簡炳墀話:「一向冇聽佢D歌」

其實都無聽好耐

唔使同班傻西講taste

成日屌鳩觀眾影佢相唔專心聽佢唱歌個下先好笑

cctoy啲盲反撚真係 自己講緊乜都唔知

thanks

無個打得，連姜濤級數都無，講經咩

暗黃手joke

講真以前喺勁
依家好垃圾
都唔明班支那咁鐘意垃圾時期嘅藝人

講野之前有無諗清楚自己個point有無logic

kkbox有榮光都藍？

係，成班傻西圍爐打飛機，反向小粉紅

冇人逼佢 佢自己揀

香港生活夠辛苦，唔想聽歌都分佢人格係點，所以都係聽啦

邊位

你仆街啦你 張你老闆咩張

賺藍尸錢幫手足有咩問題
暗黃照聽

周國腎

邊度有logic 問題
小粉紅咪又係邊個反中就咬邊個，同你地一樣wor

唔好講陳奕迅就拖張敬軒落水咁肉酸明顯今次係講eason呢單野

你on9？大陸人聽李榮浩老師多嫁喎

eason d歌迷大部份香港人

人地台灣人都封佢歌神 cctoy因為人地政治立場就講到人唱功都係垃圾 平平無奇 求奇搵個人都唱到

小粉連

The hertz 末日快車

陳奕迅係邊個？

一向冇聽佢

唔使理佢佢傻既

我都親眼見過佢幫襯黃店！仲唔止一次。

有呢班弱智仔唔怪得之香港樂壇收皮

絕對要同e神割席

你自己聽乜嘢做乜嘢冇人阻到你

唔洗唔聽嘅 好似啲小粉紅咁蠢咩 照聽 唔用Spotify 唔同youtube聽咪得

歌神就要個個都buy佢?
講真話佢有缺點就屈人cctoy?

Btw,你燒哂d波鞋未?

你係咪有精神病

鐘意同聽喺兩回事
你同我講聽李榮浩擺撚咩屌你

佢支持種族滅絕咁型梗係要支持啦下話

你知唔知我講咩啊
水平咁低

Spotify都有

咁張敬軒再出post既時間，下次係唔係唔好拖Eason落水？

黃加藍變綠

無人有拖eason

期待eason 做李寧代言人，做第二個韓紅，
到時有14億歌迷支持

佢哋依家嘅方向係「唔講政見」

笑死！你哋咁批鬥法咪同大陸制裁人哋一樣

成班垃圾黃衛兵

比喻姐，張敬軒比人屌果陣，d人咪又係拖埋其他歌手落水

好明顯我唔係講緊依樣啦有無咁撚蠢呀
俾個假設你，你平時食開飽魚，你依家話唔再食鮑魚喇，要支持啲人去食屎
我地平時食開長腳蟹嘅，但好憎啲人食屎，好啦依家有人唔食鮑魚喇，你食唔食長腳蟹就唔關我事，但你支持啲人去食屎，咁你道德有冇問題？

唔好同講我話依家唔食鮑魚唔等於支持人去食屎依啲廢話

再諗清楚自己講咩唔支持黃就反既9唔搭8野

冇話要buy佢喎 問題係政見還政見 人地唱功還唱功喎 即係你唔會憎條友係藍屍就話人地得1.5m 明明人地1.8m

我會杯葛佢 係因為佢良知問題 我知道佢的確好有實力 唱功 感情 咬字 都係頂級 香港而家有邊個男歌手贏到佢？但我一樣唔會再支持佢

而唔係cctoy咁 發現陳奕迅奶共就話佢唱歌其實垃圾 冇XX根本甚麼都不是 求奇一個都唱到好似佢咁

每次睇到呢啲盲反撚真係打晒冷震 同微博啲支那小粉紅圍爐打飛機冇分別

聽唔係問題 以後出到去唱佢 會唔會比人打

收鳩皮啦連粉紅

D陳奕迅fans 肯面對現實未
而家係佢自己政治化成件事，咪撚講到係我地歌迷逼鳩佢表態咁
咁佢話自己係藍，咁咪唔聽囉
搞清楚成件事既因果先啦屌

利申：單春fans, 覺得佢把聲係無可取代，不過都唔會再去佢演唱會

樓主 pin this

cctoy: 比tommy唱既話啲歌仲紅 根本唔關eason事

一有娛樂圈人就特別興奮㗎啦

醒喇終於都

大獲啦 你拖埋張敬軒落水
呢到我頂住 快啲走先

由19年開始已經冇再聽

利申：曾經係20年既死忠

我冇否認佢唱得,但人地一樣有權有異見
勁如Whitney Houston都會有人唔buy
會將陳奕迅vocal當神咪證明你井底之蛙囉傻仔
自己search下top male vocalist先衝上黎獻世啦

你班柒頭咪一樣一聽到人唔買棉花就上哂鍊,扮咩理性姐,掉哂波鞋未阿

封聲明咁鳩求其既

支那人鍾意支那歌手好出奇咩

聽 一直聽緊

仲要唔俾人話唔好聽,唔鐘意聽就係盲反

成班柒頭突然音樂專家上身
但睇死連chest voice,mixed voice都唔識分

你聽佢歌定聽佢奶唔奶共呀？

無知一問
邊個係陳奕迅

楊千嬅首剛剛好

留俾大陸仔聽

Live勁撚難聽

冇聽兩年

不嬲唔聽

10年得兩個我以為周街都執到添

唉唔阻你圍爐啦
現實擺明又一件社會垃圾 連基本邏輯能力都冇

陳奕迅就係好似一個阿哥帶咗個大陸老細返屋企傾野，忽然個老細喺佢面前強姦佢個妹，佢即刻企埋一邊，因為冇理由得罪老細 。全程袖手旁觀，阿妹已經尖叫失聲下體出血奄奄一息，企到好遠嘅佢會用眼神去支持阿妹，希望佢撐住。

以後唔聽了

佢條友俾cctoy班中學雞棒上神台，佢就當正自己連登紅人周圍維穩

叫開單春陳

講完你自己尷唔尷尬

聽，不過係老翻

誰明白這異象
六月飛霜 個個笑得哀傷
誰又會鑑定誰正常 不知替哪個著想
欲求未滿 剩下砒霜 當菜汁分享
猶如吞仙丹上月亮 誰有膽設想這世間下場分享

佢條傻西get唔撚到

不了，搵食搵到血性都無，不了。

唔洗畀佢哋帶你遊花園
佢唱功點根本唔重要

駁唔到就發爛屌人圍爐
你聽多d唔同地方年代嘅歌先上黎講vocal啦

冇聽幾年有多喇，以前佢全部歌都識唱，算啦，有咩好聽，已經冇嘢好聽，食屎啦同張學友一齊。

你打呢段野之前有無諗清楚自己個point有無logic

唔該eason咪鬼再唱夕爺wyman啲歌
你唔值得擁有咁好嘅歌詞

要唱 唱呢啲啦

銀或金 多麼緊要 人沒羞恥不緊要

邊個話佢 支持種族滅絕 呀
佢話反對污名化中國咋
根本都無種族滅絕，會部子虛烏有

但係佢咁講都係賺藍錢啫
都係果句賺藍養黃有乜問題？
你係咪養佢先？

是但求其愛國

偽人從來都係國家機器既一部分

咁當初又批鬥人瑞批鬥到變過街老鼠?

係，香港不分年代，所有既歌手d vocal全都是垃圾，外國歌手全部屌打，碌鳩都長d

我上咗神台?

一講返音樂就鳩縮互含玩personal attack
咁廢都學人叫PR之星

me b.c.1000 已經無聽

致祖國的舞

由反送中開始已經冇聽

聽歌都分黃藍 黃絲真係好難做

我聽過好多個歌神喎
你講邊個
仲想代表台灣人
台灣人特別有說服力？

你都好撚野，面皮十尺厚
喂，最近出糧幾錢一個post呀

我見佢地突然咁pro講佢唱功咁神,覺得唔好聽=盲反所以想討論下

點知全部即刻發爛

你講我個名拓呀
依家邊個先係講唔過要玩personal attack

成件事嘅起點就種族滅絕問題 你唔好係到轉移視線 仲有點樣講到佢值得我哋支持咁 養佢 我買過佢唔少碟 咁算唔算養緊佢？ 泯滅人性仲要我幫埋佢諗點過人世 冇撚野？？

未投共已經10成down歌就唔好自認係人地fans啦 講出黎覺唔覺得自己好肉酸?

陳奕迅係有料
就唔洗愈做愈北啦

陳奕迅冇林夕加成
根本三流歌手，霆鋒水平

林夕真係香港歌壇既伯樂
你三流到捧到上一流

但又好奇怪，林夕不嬲黃到發金
班奶共歌手又成日唱佢寫既歌

有本事杯葛林夕寫既歌，一首都唔撚唱
等林夕收唔到錢

小學雞式發誨氣

Exactly
撞啱四大天王之後後繼冇人既時期
撞啱林夕黃偉文既創作顛峰
趕得切香港樂壇最蓬勃時期既尾班車
趕得切台灣仲迷港星既時代
就算佢本身有實力 都不能不承認佢能夠上到神枱真係好好彩

聽呀
點解要唔聽去證明自己係黃

佢哋會咬住啲無關痛癢嘅point話你唔公道
跟住spin走成個討論

企硬強調呢單嘢已經OK

咪玩啦
英國人去中国發展
話愛祖国，你信？
狗唔吠蟲到叫，兩面人係社會中最仆街

我都識689 真人，佢日日睇蘋果，咁佢係咪黃 🤣🤣🤣

Eason 係唔會咁㗎！Eason 係唔會咁㗎！

佢再開演唱會咪又係爆晒, 晒9氣啦香港人

咁你講返陳奕迅vocal邊忽咁神先啦

Range好闊?
佢屬於tenor定baritone定bass?
除咗ballad其他genre表現成點?

咁人地點冇logic呀？
試下講出黎 俾啲實際例子 唔好問啲不知所云既問題就當challenge到人？

上面條友講到 eason把聲只係「咁啱」夾林夕作嘅詞
好似首歌佢無份咁 首詞大過一切
你要反咪反 明刀明槍啲屌佢奶共咪得
講埋晒啲廢話都幫佢護航係咩心態

謝霆鋒起碼識作歌，唱到rock
陳奕迅？？唱黎唱去都係嗰三督屁

佢仲一早送咗仔女到番邦，肯定手足啦

不嬲無聽

會員編號：66365
會員名稱：精密而周詳
註冊日期：2016年12月16日

【⚠️】
事蹟：出言恥笑正式撤回參選宣言及政綱等文件的中大學生會。
詳細來源：

留意返 我無批鬥到人瑞

兩個人用緊一個ac姐
總之唔使理佢得架啦

你收皮啦

攞古典樂d vocalist同流行歌手比，兒登真係兒登
同埋唔係以為加d 英文term會有說服力d呀？

你都唔係日日買蘋果啦 咁你係咪黃？

喂屌
蘋果同泛民幫政權維穩仲撚仆街喎

人地做藍絲，
但你蘋果泛民呢？

繼續每日洗腦式宣傳對病毒既恐懼

公開迫政府封MPF逃生門

公開迫政府搞強制安心出行，為政府鋪路

理大單野又係封示威者後路一鋪清袋都未計

蘋果同泛民灌輸既意識形態
就係香港無得救，大家要移民
唔撚好再反抗，反抗等如送頭無意義
隻毒好撚柒勁，大家要防疫要打針

黃屍唔聽政府講，搵蘋果同泛民把口講，知你地受落
咪繼續屌政府，對政府又不痛不癢既
唔屌政府你地點會繼續睇蘋果
唔睇蘋果又點可以繼續灌輸紅字既意識形態俾你班同路人

比起陳奕迅既一句咁大爭議性既聲明
邊個影響力大啲？邊個仆街啲？

歌手又黃 首歌又勁好聽
但得5千幾view

冇聽偽香港歌手啲歌好耐啦

若愛是但求單春

kolor
七尺之下
天地無用
進退
天地會

與其杯邊個奶共 不如講下應該撐咩聽咩黃歌手既歌啦

首詞大過一切唔係佢問題係香港人聽歌習性問題
你覺得楊千嬅,Juno呢d人把聲好好?
咪又係create個班幫佢地營造個style出黎

陳奕迅vocal對我黎講算ok
至於佢奶唔奶共I don’t care

你做乜啫 你覆就正面抽擊啦 係到轉移話題 你嘅內容冇問題 只風馬牛不相及咋

係，岩聽咪聽，同好味是良知一樣道理

難離難捨，想抱緊些

係，但係班小粉黃唔係咁諗，好似龍門咁低汁都狗衝爭屎食

Range同genre係古典terms?
同埋你唔會弱智到覺得male voice part得古典先有分阿

大佬你唔好咁痴線啦

呢度
好鍾意與人同行 Mean都唔錯
Ching有冇聽惹味

聽佢老味

唔緊要啦，龍門都收皮了，係做得好就自然多人撐唔洗汁啦

張敬軒都仲大把人聽啦 仲去演唱會

香港人咁善忘

流行樂分男高中低音
ching原來你唔係扮弱智架wor

同埋我講既係英文term,唔係古典term呀盲炳

「以連登標準
完全唔覺有乜問題」

轉咩移視線
我第一句就已經係講緊連登標準

定係你地既標準可以好似龍門咁搬？
我見你係一野就講「支持種族滅絕 係唔撚同」搬走左個龍門喎

「 泯滅人性仲要我幫埋佢諗點過人世 冇撚野？？」
咁蘋果維穩，今朝賣廣告幫政府漂白又係咪泯滅人性？

我聽開老鼠安情人
韓紅老師

我最鐘意可惜你是個人同重陽
佢出道作雅俗都好正,好Buy佢唱d cult野
冇聽過,新歌?

係連登問
有幾多連登仔真係課過金支持過佢呀

一班係YouTube聽開佢既歌既人唔聽佢既歌對佢會有咩影響呀

唔洗覆佢直接block啦
白卡蘋果狙擊手黎

原來有人連Acapella都唔識
同埋原來pop唔洗分range

你不如去google下再返黎柒啦

好 你說得很對 不要回覆我 謝謝 很浪費時間 希望你身體嘅人同你溝通到

我覺得佢啲聽眾都好撚抵屌場場live首首歌都喺度鳩嗌
咩人追咩星囉

原來你真係有病自問自答

無聽好多年

奶得太核突

【懶人包】全球國際品牌拒絕新疆棉花 認識BCI

樓主可唔可以幫手PIN

條底黃

好撚low呀你
影撚衰晒單春fans
為咗保自己偶像周圍spin兼拖埋其他唔關事既野落水

真心
唔覺

嘩屌咁撚勁?

十年前已經覺得呢條友呃飯食
演唱會忘詞hea歌迷 歌手食煙爛聲冇職業修養
啲歌好聽都唔關佢事啦 又唔係佢作

咁你不如講下佢chest voice,mixed voice同falsetto邊樣做得特別出色?
廣東話國語同英文唱各種語言咬字有咩可取之處

呢d你會唔會都當埋係classical?

人潮內越正義越變越得不受理睬 自己要搞出新聞
就像突然地解約 任何地方也像開四方台
唱着中國國歌 像十分激動
有人來拍照要記住屌佢

我保既係佢既唱功同d歌既質素

張出過超多ig posts share抗爭遊行消息
被護旗手佢亦有話大家屌得好
但既然被表咗態 咁就要杯啦
但人瑞做過乜鳩值得同張敬軒比?

我回錯post on99

第一個出rip 嘅歌手

你都講得岩既 娶著個藍到咩既老婆

你弱智？佢頭聲胸聲混聲都出色先讚佢唱功好

癲到要講埋咬字

支持陳奕迅

陳奕迅單野根本就無野好討論
奶共囉
完
咪杯葛佢囉。
拍片燒佢啲碟放上網囉

屌，人地第一日奶咩
之後班黃屍咪又係屌囉
蘋果又吹雞叫人屌囉
屌屌屌完一兩日，成件事就完囉
之後因為蘋果有份屌，蘋果繼續都係黃囉

根本班人就當花邊新聞咁睇，觸動到你情緒
之後過幾日又當無野

之後又望天打掛等國際線打鳩中共
之後又諗移民
之後又驚又去打針

最撚抵死係睇唔撚穿泛民蘋果一直灌輸呢種意識形態係幫政權維穩

你諗下啦 唉

六月飛霜 個個笑得哀傷
誰又會鑑定誰正常 不知替哪個著想

sor我真係唔知 咁睇嚟佢同張都一樣
利申 兩個我都無批鬥過 不嬲覺得批鬥啲明顯係黃嘅藝人無意思 連登仔on9/PR帶風向強又真嘅 尤其抗爭嗰排

你係咪閱讀障礙?我問緊你邊樣出色
同埋講vocal唔講共鳴同咬字講咩?講政見?

又要係威係勢串柒柒唔俾人話佢唱得唔好
同你認真討論就遊足咁耐花園都唔敢答

咪答撚左全都出色囉，你真係文盲黎架wor

係呢個時代既香港
一個歌手係咪唱功同歌曲質素好就大撚晒？
一個歌手都係人 一個人本身既責任同良知呢？唔通唔重要？
單春依家咪示範緊咩叫「平庸之惡」囉

無聽開 罷唔到

大包圍答案當答咗

你會唔會其實連頭聲胸聲混聲都唔識分

流行歌手講乜撚咬字，咬字正唔正係個人style一部分，你會唔會周杰倫咬字差話佢唱得廢呀傻鳩

宜家正苦都未做野抵制果堆公司

班藝人就拿拿林衝出黎表忠

其實就算係迫不得已都講唔通

唔可以全都出色？一定要有樣廢架？講緊華語歌既頂級歌手wor

流行歌手唔講咬字

同埋咬字原來得正同唔正之分

我有咁講架岩岩你小心比人屌呀

你真係唔撚識音樂架wor,剩係識拋d英文係度單單打打

仲可以點分

無聽佢好耐，亦唔會再聽

冇聽好耐, 見到單嘢都冇乜感覺

下？
開心大發現？

諗諗下明
虛偽囉

幾頂級總會有長短處

張學友高音都會上得緊
張敬軒低音range唔夠
王菲live pitch成日唔穩定
林憶蓮都話自己把聲偏薄

你連一句comment都俾唔出
又要恥笑人話佢唱得唔好

歌詞唔係字？
點解流行歌手會唔睇咬字？
同埋留意返 就算周杰倫後期啲歌咬字都係越黎越好

原來陳奕迅係食屎狗

d人不嬲聽佢早期d歌，後期d歌根本垃圾wor

唔好漏咗張敬軒呀佢咁愛國

好撚驚

Deleted

流行歌手講乜撚咬字

你有心近嘅去聽下林家謙,aga,ginlee,陳柏宇,馮允謙...都已經個個唔同咬宇質感

唔洗驚
多謝推post

咪話左係個人style一部分囉，你盲撚完未

係度
我覺得唔可以抹殺佢過去嘅努力 佢嘅付出
但係呢件事上面絕對唔認同佢 已dislike曬有關嘅page
我唔會支持一個「支持種族滅絕」嘅歌手

支持種族滅絕嘅英藉腥港歌手
不了

你都on9,好似姜濤d懶音又係style一部分?
個人style都有分好唔好,例如我覺得Ginlee咬得太刻意,jay fung abc tone太重

講咁耐一條問題都唔敢答
呢個會唔會係你個人style一部分?

但前期佢咬字唔正啲歌令佢攞唔到金曲獎男歌手
佢之後攞到個屆有評審直頭講明係因為佢咬字問題改善咗所以值得肯定喎

聽多啲歌 讀多啲書 睇多啲新聞啦
為咗死撐自己偶像連唱歌唔睇咬字呢啲歪理都講得出
笑撚死人咩

周杰倫同金曲獎既恩怨你上網search下啦，咁都講得出

感動既係個個講陳奕迅 冇人理艾辛
英皇又贏

懶音=咬字唔正 ，歌手個人style有問題？

藍絲咪繼續聽囉

問題我就答左，你自己盲就話無，點同你鬥

轉左去聽周柏豪喇

懶音係個人style
你唔好話難聽都係個人style

為咗盲撐可以柒到幾盡

咁你答我，周杰倫咬字唔清楚係咪唱得差難聽？ 係咪一定個個歌手都要字正腔圓先叫好聽？

有人開始講都算有d 進步
btw 你個名

然後 柯個屎都要左諗右諗

又關張敬軒咩事 出唔出聲都俾人話

點會冇？睪丸佢就冇

So what?
咪代表係專業評審角度覺得咬字係評價唱歌既其中一個標準囉
周杰倫後來都有改善咬字 仲因為咁攞到獎破埋冰 即係代表佢後來都認同呢套標準囉

點解你成日講啲唔撚關事既point/問題以為自己駁到人？

唔係鍾意單丸陳，鍾意林夕既詞姐

佢一直堅持自己風格直到佢依家把聲變閪先改wor，你唔好知少少扮代表？ 你聽過佢咩歌呀

有無人知係邊套戲

我的確覺得周杰倫唱得唔好聽
但主要唔係佢嘅咬字,係佢把聲好尖
如果講咬字聽得唔舒服我會講林宥嘉

咪同你講咗好耐咬字唔係得正同唔正囉
係你自己固步自封死要攬住個二元對立
外國大把神band vocal夠唱到鬼食泥咁

咁講返正題,陳奕迅咬字有咩可取之處?
兜咗咁耐肯答未?

由第一隻碟開始聽啦on9

歌王部分討論最激烈，第一輪投票僅３人出線，方大同唱功純熟、陳奕迅聲音誠懇，各獲７及６票，周杰倫則以５票緊追在後；到了第二輪，周杰倫咬字不清的陳年問題，部分評審認為在《魔杰座》消失無影，且他歌型種類豐富，展現的音域非一般男歌手能唱，往年低估他唱功，第二輪，周杰倫９票大勝分獲５票的方及陳。

2009年攞歌王個時已經改緊咬字啦on9
仲話咬字唔重要
咁不如索性唔好唱字啦 成首歌la la la咗佢咪得囉on9

佢d咬字聽得舒服囉

信任mv

所以你否定晒佢頭幾張碟d咬字不清既歌？

因為已經冇人理呢個大陸歌手好耐

冇聽好耐

真係想聽啲人點樣字正腔圓唱愛在西元前/暗號呢啲歌
佢試過咬字清晰咁唱黑色毛衣，難聽到仆街

又係問一條無關痛癢既問題就想challenge人呀？

咁又唔見佢頭幾隻碟攞到歌王？
佢初頭淨係攞到專輯獎攞唔到男歌手就知咩事啦
即係話 要稱得上唱得好 咬字好都係criteria囉 明未呀？

dklm

d人包拗頸姐

繼續支持eason

正hi hi

佢頭幾隻碟已經紅遍亞洲喇細路 google完扮識

駁到未

有
不過同再十年前出個堆去比，硬係覺得差左

碎Eason CD 行動 招集

以前live就係既，講緊十幾年前

暗黃
而家都係臥底緊

依家講從專業角度去講呀on9
抖音啲歌都好紅好多人聽啦 係咪就係高質呀？
Don't be that low

識林鄭真人 佢身上完全無中國貨 罷搭港鐵 唔用中資銀行 每個月消耗政府公帑40萬 好黃

屌,原來真係乜都唔識

攞抖音歌同周杰倫比
ok u win

del撚哂了

一直都冇聽佢既歌
不存在仲聽唔聽既問題

Paap當年紅遍全球,係咪好高質?

原來有標準答案架

無錯，be water。難道曹軍送箭黎唔要？警察係蘋果賣廣告又要抵制？阿澤接左藍店廣告就要收皮？

明明藍營俾錢，黃營仲乜唔洗？

攞meme song 同pop song 比
ok u win

你知唔知自己講緊乜
第一次聽到有人話周杰倫頭幾隻碟唔高質唔專業
你咁鍾意攞金曲獎黎講，周杰倫頭4隻碟有3隻攞金曲獎最佳專輯仲夠唔夠專業

你偶像單春都有用抖音啦
你唔係唔用呀？

淨係識小學雞式鬥嘴
一句有內容嘅comment都講唔出

真係已經好耐無聽，好可借！

聽，不過只聽Richard Billyham翻唱嘅粗口版

咁你想點答

我幾時有話個幾隻碟唔高質唔專業
我意思係就算佢個幾隻碟啲歌曲詞編係高質
唱都因為咬字而係唔同程度上扣咗分

佢可以企出來講係公司逼傝唔做大陸生意嫁？

個選擇權係佢自己手！

利申：有agent 搵我轉工我都會問係咪紅底先去見啦

唔撚會聽

致新疆的舞

咁你用ig又扮乜撚野黃呀

m記係我小學,中學,大學既成長回憶餐廳,冇得唔食

DGX 新歌catherine都好正，但無人聽 sosad

香港就係有好多呢啲白痴仔 所以點解場運動會輸唔係冇原因m記藍關個包咩事關舊牛肉咩事

「惹味 」係佢之前join左個project
人哋寫畀佢嘅歌嚟 我自己就幾鍾意嘅
不過未必個個啱
畀埋條link你吖

點解李榮浩係老師但唔係eason老師
你覺得李榮浩超越陳奕迅

食屎啦 單春奶共狗

唔使理佢地㗎
陳生音色定range 都唔會係tenor
佢嘅音域唔算係真好高
好少聽佢有高音mixed voice

音域闊嘅香港男歌手唔係好多
諗起就只知道張學友 阿lam 側田...

學友上得緊可能係天生 冇法
佢係中音音色
但一樣可以去到F5 (heady?) mixed

軒仔低音去到F2 左右
其實都好夠用 男歌手嚟講算普通幾低
同埋好少唱太低音嘅歌

其實首酷愛要嘅range都大

你個名都好好聽

2014 演唱會版堅勁，最後隻C5

你 on9

I know

2018上音階版都好癲

推

冇聽陳奕迅好耐

人哋係BC唔係BNO
佢老竇貪埋大把錢
你哋唔恨得咁多

舊年網上出席左膠lady gaga個live show就知佢有幾狗
佢真係wfc你哋班香港賤民
人哋BC嚟架

下次開concert 咪一樣炒到仆街 多謝支持

渡渡鳥 你好得意

爛聲都有人打飛機

人哋返工唔使做
數下銀紙又一日
扮生cancer係咁意坐一陣監又放返出嚟

叫佢返大灣區唱能飽佢
好彩一毫子都冇畀過佢

聽林夕

一個都唔撚識

人地依家出歌都唔係for香港市場
香港人聽唔聽佢wfc咩

一直唔明條友唱歌有乜咁好聽

連登仔平時狂屌d大陸歌手都冇奶

香港歌手即奶

又炒車

聽林夕嘅歌詞

文匯之友依家仲大把黃聽緊

陳奕迅-我的快樂時代（2021版）

戇鳩=五毛
一視同仁

睇AV 好過 仲聽歌

kkbox黃架柒頭

以前最多係唔出聲
今日係真舐

你唔使穿mon都已經可以屌鳩佢老母

想掉曬D黑膠佢

咁玩膠好型咩 戇鳩仔

以前點鍾意都好
而家都要898
係咁

Eason d歌聽完always sad mood真心聽壞腦

啲碟掉撚曬

DLLM五毛
經理人迫先至冇辦法跪低
我哋大家都明嘅在心中

負面歌

食撚屎喇 陳奕迅, 屌你老母, 屌埋你老婆, 仆街冚家鏟. 你個死柒頭, 死全家喇.

呢條撚樣紅左之後好撚串.

係事實

而我不知道試當真是誰

夕爺係填詞人 唔係印度神童

聽幸災樂禍

spotify咪聽囉
concert同其他就不了

又係五毛

真係無改錯名

真係無改錯名 pr狗

五毛

我明嘅始終人民幣真係太香
所以我都明你點解要做五毛祝你早日啦

m記有咩問題

我聽開jpop同britpop
同埋你係就將抵制進行到底
better cotton initiative 好多brand架
同我逐個抵制

好啦 其實我覺得要香港人完全唔聽係有啲難度嘅 可以由停課金開始囉 歌就全部只改為down

早就 out 左，邊度仲會有人聽？

奈何香港嘅藍屍絕大部份係呢類人

實個個都話唔聽架
轉個撚頭咪無咗回事

冇問題 咪話冇得唔食囉 文盲定理解力有問題？

犬父無虎子

不嬲都冇聽

正正就係因為呢點先乞人憎 咁愛支攞乜撚嘢bc？
明明就算得罪支共都可以攞住bc走 點解仲要舐共？

Eason:睇死你班撚樣又咪要聽返。

要幾無聊既人生先要搵一個歌手當做成長記錄一部份

即係冇左佢你人生白過？
望望身邊啦

我覺悟一定晚過你

支持種族滅絕

不嬲唔聽

聽英文

呢個計唔計兒時回億

不過聽就係冇良知

同聽尹光有咩分別out撚哂啦

講真你睇個個人唔順眼

唔好話唱歌
聽佢講野都唔制

真係唔明d fans心理係乜
定係你地必須坦白
根本你偶像奶共你地就係唔care吧
扮乜爭扎啫

我都親眼見過佢著藍色衫！仲唔止一次

陳生，你以後唔使番英國啦！恭喜哂！

佢本身想唱紅歌
佢怕人迫佢唱黃歌

但係佢好多歌係林夕 黃偉文填

佢啲歌咁出名咁好聽 仲有好大原因係歌詞意境好

啲好詞俾曬佢 可惜走撚左去奶

黃絲一向只會聽黃歌手㗎喎
你係藍絲

On9 搵野黎講 垃圾踩港撚
日本音樂咁鼎盛 依家啲日本人都仲鐘意緊宇多田光 步姐 安室啦
On99

好好笑你鍾意聽
唔代表其他人鍾意聽
唔好咁夜郎自大啦

嘩真係㗎？咁咪好L大穫？撕Cd咁嚴重？開個Po宣布啦

條友屈毛屈到自己痴痴地

玩膠又點會同型有關係呢？
柒頭

你明顯就係五毛啦屌

咁咪係囉 你明知玩膠一啲都唔撚型仲玩 唔係戇鳩係乜？

係啦係啦，咁講開心d你咪繼續講啦，連登有5成都係5毛

你知就好啦 滲透嚴重到一個點

好快你都係其中一名

我永遠唔會係囉 我有份幫手貢獻database捉五毛的

好犀利啊

知就躝返微博啦 p牌五毛

咁佢好細就去咗英國讀書(老竇係公墓員福利當然要食盡)
咁佢個bc分分鐘都係老竇居英權益埋佢，又或者英國住夠十年啩？
咁當年未有支那可以舐，咁當然攞bc高人一等啦
同埋佢一定唔會點愛香港啦，人哋英國讀書大㗎！
香港真係衰到冇錢搵又唔住得人嗰時咪成家搬返英國囉
所以依家就一定努力舐共賺到盡先走人啦

集體回憶

偽術家

玩膠係一種文化 要尊重
咪撚學共狗啲衰野
得一種聲音
重點係呢個post唔係乜野嚴肅topic

OK梳因為呢個po講緊嘅嘢對我嚟講其實幾嚴肅 始終牽涉到政治

喺英國同英屬香港長大嘅都奶到𠽌𠽌聲
以後留喺支那搵錢算啦，唔好開巡迴演唱會啦

撐集中營同種族滅絕真係接受唔到

你份人係咪唔開得玩笑？

佢近年已係半浮沉狀熊

少少啦